第一眼 vs 慢慢了解

成日都聽到有兩種說法
有人話第一眼見一個人 , 聽佢講第一句說話已經知佢係咩野人，判定左佢係點，應該做普通朋友、好朋友、情人
都有人話
應該慢慢了解，做住普通朋友，慢慢了解，有機會先繼續發展
但各有利弊
第一眼就判斷人既，可能根本唔了解對方，任憑你睇得幾透都好，都好易走漏眼
慢慢黎既，好似又會好易因為了解而分開，或者好易fdzone人
唔知巴絲點睇？

正評 : 第一眼
負評 : 慢慢認識再發展

基本上咁分。
靚仔= 正皮，
油頭毒=負皮

問得緊係排除左樣既問題
港女應該唔係個個咁膚淺掛

第一眼有興趣之後再慢慢了解

我係男，第一眼見面，就感覺到岩唔岩feel ,

如果對佢有feel, 之後先會想慢慢了解。

如果無feel就直接係普通朋友，

樣衰既冇人會有興趣了解

樣 70%
了解 30%

其實我覺得第一印象就決定有冇feel
冇feel就點都冇

朋友就可以慢慢了解

樣衰另計

多數都係第一眼
但自己又真係試過之後識耐左先鍾意佢
因為發現好有反差

其實好多人都有太多面
你睇個下未必係真實既佢
所以識耐左之後改觀完全唔係無可能

好多人都係第一眼

第一眼冇興趣好難會想了解落去

用第一眼去了解

ex就係第一眼睇中左

第一眼已經知道邊啲係有feel 邊啲只能做一世好朋友 但問題就黎啦 往往好多時都會比第一眼濛閉左 第一眼以為佢係好蠢好毒撚feel 然後就鐘左個頭入去 但原來最後佢係一個對感情唔認真既人

你根本唔了解港女

一定係第一眼
試過俾靚女搭訕
同女對望跟住大家係度笑
跟住食住上

坤狗

試過幾次。。。但我呆撚左。。。

利申靚仔毒撚

識左另一半大半年
第一眼望落完全零感覺
覺得佢唔會係自己鐘意既人
直到某日忽然撻著就一齊左
一齊左之後先發現原來自己識既佢根本唔係佢

我第一下都係
跟住咪求其講下野

屌 exact7ly

人會變，幾時睇清楚都冇用

靚仔緊係第一眼架啦
柒既第一眼無料到咪要慢慢了解囉